3月27日 16:30 亞洲盃外圍賽《北韓對香港》 討論區

陣容:

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、丹尼、艾里奧、唐建文 (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

前鋒：
麥基 (東方龍獅)、艾力士、福保羅、佐迪 (傑志)

借用阿周足球

其實冇野可以討論
此po已完

都無得睇

睇365個chart 如果有既話

上次細港腳去北韓
365個chart好似都係錯

危險進攻！！！

FF 到完場

究竟有幾多個 post

都唔會有

9up到完場